GPA ~3.4，報唔報到外國好嘅master?

GPA ~3.4，報唔報到外國好嘅master?

.

未來外國手足黎 推

垃圾po
拉

未來gphone來 推

支持 推

搞到今時今日冇起色咪就係多得你地呢班on9唔少 不斷推高抗爭成本同黃色門檻
咁樣係打唔到持久戰

佢分明就假膠啦
唔好理佢

有無人可以答吓我

3.5先First hon?
咁3.4同3.0 冇乜大分別

無話唔報得，係機會大細既問題
如果係taught master，傳統英美名校可能有難度
如果係RPg就根本無所謂，send email去問PI睇下人地點睇
只要你想讀，無論機會幾細都應該報下

Master cs去邊度讀好